{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066283",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "도원"
    },
    "text": "江原道特別自治道華川郡(カンウォンド・ファチョングン)男面スピリョンロ29に位置した桃源売り場でこんにちは。売場は社内農協の向かい側に位置しており、営業時間は10:30から19:00までです。土曜日は、定期休業日であるから、この点ご了解お願いします。主要メニューにはジャージャー麺、お盆のジャージャー麺、ちゃんぽん、ムカムカするちゃんぽん、サムソンチャンポン、炒め物うどん、ガンジャージャー麺、酢豚を提供しています。ジャージャー麺は6,000ウォン、お盆のジャージャー麺は18,000ウォン、ちゃんぽんは7,000ウォン、ムカムカするちゃんぽんは8,000ウォン、サムソンチャンポンは10,000ウォン、炒め物うどんは7,000ウォン、ガンジャージャー麺は7,000ウォン、酢豚は19,000ウォンです。もう一度訪問してくださってありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "桃源売り場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "桃源売り場の営業時間は10:30から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "桃源売り場はどこに位置していますか？",
            "answer": "桃源売り場は江原道特別自治道華川郡男面スピリョンロ29に位置しています。"
        },
        {
            "question": "桃源売り場のメニューには何がありますか？",
            "answer": "桃源売り場の主要メニューにはジャージャー麺、お盆のジャージャー麺、ちゃんぽん、ムカムカするちゃんぽん、サムソンチャンポン、炒め物うどん、ガンジャージャー麺、酢豚があります。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺の値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お盆のジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "お盆のジャージャー麺の値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムカムカするちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "ムカムカするちゃんぽんの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムソンチャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "サムソンチャンポンの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炒め物うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "炒め物うどんの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガンジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ガンジャージャー麺の値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚の値段はいくらですか？",
            "answer": "酢豚の値段は19,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 396
    }
}